何已完 入

其實大家係享受勝利之後要盡快準備下一戰功能組別

大家有咩睇法。我認為可以成立工會等組織大家點睇